LOL 上唔到鑽石智商一定有問題

一隻咁既玩具game 有番咁上下正常sense 都上到鑽啦
見到果d玩左勁耐都得銀 金 白金果d 真係想行埋同佢講不如你驗下個腦 冇天份就未撚浪費時間啦 垃圾 成日ff 到自己好撚勁以為自己做到電競選手
利申 大師 已經冇玩依隻小學雞game

理你係咪乜鳩鑽 玩得LOL已經係弱智啦

駁唔撚到

見到連登個LOL POST充滿住成班崇韓狗 嘔撚心到

冇d銀牌銅牌墊你底
邊有大師,鑽石比你上

食兵都佔撚左一半
真係浪撚費晒d 時間
現實已經攰啦 仲撚有時間起到撚隻mouse 食兵
所以話玩LOL 既都係d 冇撚用既廢青 小學雞

玩得都已經係智障

等睇個班人黎咬你

為左個牌打lol跟本智障

Agree
玩得多好撚累
利伸 前菁英 今季未開牌

ching ho ball

打lol只係為左同朋友玩
平時自己唔會打
s6菁英
呢季打到白金就無玩

世界大戰抹黑宇宙了

利申 challenger